得罪講句，最憎單車行人路上叮叮叮

老老實實
你要行人路踩單車你不犯我 我不犯你
你咪踩飽去
但最討厭d人本末倒置
你踩上黎仲叮行人叫人死開比你踩過

我本人從不讓步
要避開就你自己避開
讓就唔會讓你

緊係車尾燈撚咁光殘住晒果啲仆街啲

一腳踢鳩佢部車

咁呢種都係屎忽鬼
仲有一種播歌播到鬼死咁大聲

樓主你坐左幾耐
啲街童做晒人老豆啦

佢在後面踢落去人地反告你咪仲煩？

大埔都仲有囉

行人行單車徑點睇？

都係個句
人不犯我
我不犯人

你要行單車徑就唔好本末倒置覺得自己係正確一方覺得單車要讓番你轉頭
人地撞到你堅係你抵死

告囉 單車撚係行人路仲想告人 行人只準推單車

叮～

你冇做錯，得乜撚嘢罪？